［11.20］各位勇武手足入一入嚟

重開post
根據過往經驗 三罷行動雖然好成功
但係通常5:30開始搞都有個問題
就係教育局唔會係7點-8點停課！
咁即是點？ 就算遲到學生一樣要行路返學
咁不如分兩段時間 夜深行動 5:30行動
其他手足犧牲自己 你唔係連瞓覺時間都唔捨得付出？
各位巴絲凌晨12開始行動 尤其係夜深無人時段
記住！係各區每個路口嘅燈都要打爆
做到真正嘅癱瘓交通
有車嘅巴絲就盡量行慢d 或者停車係路中心
無車嘅可以幫手掟垃圾落條鐵路到
冷氣軍師嘅可以幫手推行動post
千奇唔好單拖 搵手足一齊行動 齊上齊落
記得入嚟幫手推

推

自推1/10

自推2/10

自推3/10

面對現實，長期抗爭，分工合作

借個位

近勇武的手法已經開始漸漸失效，特別係理大一役傷亡慘重，一眾抗爭者感到非常無力，到底有無咩係警暴同制度暴力底下，和理非可以做到？

首先和理非絕對唔係沒有用，有很多方法我地都未完全運用到！
任何方法只要持之行一定有效

請參考［非暴力抗爭小冊子］

完整版未搵到，如果有既手足有可以提供一下，從知識面武裝化和理非！

和理非絕對有好多野可以做！

任何方法都要時間發揮效力，團結持之而行有耐性，不分化不割席。

最後呼籲大家支持非暴力公民抗命，放棄勇武抗爭方式！
繼續Be water! 無大台！

同時停火到區選戰結束為止。

讓大家好好冷靜，思考下一步！
祈禱埋大和營救手足安全回家。

只要永不言敗，民主自由不死。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

求幫推

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

[1120和你塞] 想熱門有多啲和你塞既post

其實各區交通燈所剩無幾

唔係喎 北區大埔區得個幾隻燈壞
利申 北區巴打

自推9/10

自推10/10

搞到教育局再停課

P牌推唔喐

搵人幫手推啊

推爆

Pish

pish

再推！

(整合)資訊極亂建議整合所有反送中POST

一直以來各類行動POST都由不同人發布，資訊極為混亂，近日行動POST大減，搞到有心人發布的行動POST冇人推，熱門就係割蓆撚失敗撚查案撚，就係冇行動，不如搞到2047繼續搞啦，所以我建議:

一、只依幾個題目標籤開POST，如(反送中行動)1111反送中行動3.0。而題目標籤不要太多，如(反送中行動/安全)(反送中文宣/國際)(反送中經濟戰)(反送中法律/禁制)(反送中資訊)(反送中揾人)(反送中政制)(反送中綜合)。
二、某人開左之後，其他人就唔好再開直到鎖帖為止，有人有心加就互抄，抄第一樓內容再係底抄自己的內容推帖。

再唔整合就比狗帶風向好多人做咩都唔知

~~~~~~~~~~(反送中經濟戰)金融師行動~~~~~~~~~~
、換美金走資開離岸戶口買美股
、買美國貨如ebay買電子野
、罷買中資/藍店/小農DNA產品/中國貨
、揾方法取代超市/街市如網上購物/外國超市
、只用現金減少消費
、本地用美金不用港幣鼓勵本地商家黃店收美金找港紙 或 印美金代用現金券面額1美元或5美元
、鼓勵本地商家黃店停播TVB
、MPF轉環球股票/美國股票(變相換美元走資支持美國經濟)
、退回八達通三千多萬張只按金就可以抽走十多億流動資金每年利息損失可以千萬計
、每星期整一個行動日程整合
、每星期六光復連儂牆星期日建18區民權論壇
、組織本土工會確保永續社運

香港良心經濟圈

罷買品牌 (可用搜索功能)
、書: 三聯/中華/商務
、食: 吉野家/美心/富臨/7-11/惠康/萬寧/M記/PIZZA HUT/KFC/元氣/STARBUCKS/優品360/華潤
、銀行: 中國銀行/永隆/東亞銀行/南洋商業/建設銀行/交通銀行/招商/中信/光大/浦東/興業/創興/集友/工商/上海銀行/華夏/廣發/平安
、錢: 八達通/淘寶/支付寶/人民幣/人民幣國債
、電子:中移動/中電信/中聯通/華為/小米/VIVO/聯想/微信
、行:中航/中旅社

金融師 一人N個 推!!!

~~~~~~~~~~(反送中政制)重組政府建議~~~~~~~~~~
、一剝奪警務處對巡邏警察的指揮權
、二減警察規模 降低暴力 文職警務人員如財務人事等改為新警務主任職系等同EO
、三民選港島+九西+九東+新界西+新界東治安官指揮港島+九西+九東+新界西+新界東警察總區巡警
、四參考舊市政局 民選港島+九西+九東+新界西+新界東市政議會 監督 港島+九西+九東+新界西+新界東治安官/巡警 必要時要求+禁止治安官+巡警的任何行動 廢除區議會或將其併入市政議會
、五參考臺灣法務部調查局+美國司法部FBI 律政司設調查局管刑事警察+機動部隊 律政司律師職系取代警司職系直接監察調查行動
、六海關吸收原警務處之毒品+反洗黑錢+邊防+水警人手
、七運輸署吸收原警務處之交通警人手
、八法官吸收原警務處之法警人手
----------
、香港立法會長遠廢除警察投訴課+公務員事務局品行紀律部門將公務員免職權轉移至立法會內設立肅政局 協助立法會議員調查公務員瀆職+覆檢公務員紀律個案+彈劾公務員 彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到 立法會轄審計署+私隱署 違反兩署署長命令為刑事罪行
、香港立法會彈劾公務員過程
一市民向立法會投訴公務員 其他政府部門亦可轉介投訴至立法會
二肅政局開始調查
三調查後投訴成立刑事罪行如公職人員行為失當罪交由律政司決定是否檢控民事彈劾公務員由肅政局轉立法會2名議員提起彈劾案
四9名議員通過彈劾案後向高等法院公務員懲戒法庭彈劾
五公務員懲戒法庭法官審判如成立決定懲罰由於係民事只能處以罰款+降級+調離+沒收退休金+減人工+最多解除職務 另應設立對等原則警察權限市民亦等同如襲警罪應一同設立襲民罪 港人能向其他執法部門或立法會議員轉介限制公權執法
、香港立法會長遠徵收義士稅 特赦刑事罪恢復名譽 沒收鎮壓官員的人工及財產
----------
、香港高等法院長遠設立公務員懲戒法庭 審判瀆職公務員 罪行成立即判懲戒處分 長遠擴張治安法官(太平紳士)制度 改由首席法官委任分駐各區 24小時突擊巡視政府機關拘留建築物+在公眾地方巡守 不受戒嚴限制隨警隊行進

其實打爆交通燈無撚用

凈係得港島區爆姐 我住北區d燈無乜點爛

Pish pish

勇武係要有覺悟先可以走到最前，未覺悟醒覺嘅企後啲唔該

前線之外仲要好多人做後援後防，各小路防禦突襲，呢啲次前線一樣都要full gear同有魔法，未ready硬碰嘅，可以考慮呢啲位置，所有backup嘅企鬆啲，同最前線保持一定距離，聽同睇前線情況同指示

另外真係要有前線通訊兵，要高位睇到戰況，即時嘅通訊會報情報去前線，每當TG落地唔好慌亂，前線聽通訊會報有無怪獸快攻，其實每次TG都煙霧瀰漫，怪獸仲驚過我哋!!!

唔可以再玩war game，走到最前掉低魔法就走! 魔法唔係亂掉，魔法就係打怪獸嘅道具，佢唔係rb，唔好掉落地得唔得?

最後就係因為無大台，所以欠缺戰略，各小隊應該夾一夾分工合作🙏🙏🙏

光復香港唔會一時三刻就完結

傻既都唔會係連登討論啦

你咁講一講，啲mon po狗又會有部署
快閃嘅冇意思，做清潔嗰班凌晨做嘢，啲rb話咁快就清咗。一係就搵水泥師傅做嘢，一係放陷阱等朝早啲車全部爆胎，但千祈唔好啊，暴徒先會做呢啲嘢

唔係學生一齊塞?

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

愈早出 愈死 香港人早起身 700最盡

唔好整壞黨鐵啲車/大型車輛
如果set rb 唔好set啲水泥呀啲持久嘅rb呀

你話推下雜物果啲都唔好呀 但你可以瞓多幾個鐘先

爆交通燈不嬲係一個好方法

你咁講完手足又俾狗咬
仲要講到5:30!!!
醒少少幫幫忙

咪撚制 呢個時期咁夜係街 好危險

參觀巴總？

方法係行得通
時地就手足自己決定

好多愛護香港嘅義工會半夜執垃圾㗎
唔小心推到啲垃圾桶/小巴牌出街嘅佢哋會擺返好架

夜晚出動太危險

如果唔戀戰可以試下

講緊嘅係10分鐘內即走

林鄭最希望示威者夜晚集中一點打陣地
林鄭最驚全民天光開花
早D瞓呀香港人

揸工仔為返工6點已經起咗身

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

快閃組隊

太多人鼓吹和理非無用
但根本係錯嘅
和理非先係真正無得輸

Push爆

入嚟幫手推啊

屌

見黎明行動死咗火，唔復課點撻返起黎明行動呀

幫你推爆

其實我覺得打爆紅綠燈嗰作用唔係好大,我見有啲十字路口冇咗紅綠燈反而仲快

Thx

打狗有咩用姐
對準政權
快閃開花
拖垮經濟

快閃

推到核爆

go tg

推到火山爆發上熱門

推推

唔好出啦 轉地下化啦
阻人番工啲人會反感 殺曱甴就冇人反感
宜家開始要有針對性喇

機關槍

加油！

推到火山爆炸

推聽朝要起身！！

黎明來到 要光復這香港

唉屌 推到攰

有學生先夠人流塞哦

塞鐵撚上

我

依家啲人五點起身返工，一定要早過佢哋準備好

Tui

其實打爛d燈有咩用？有紅燈唔係仲好？

你又啱

Pish off

推爆佢

唔好睇完就走啦屌
推post

同埋覺得要hit and run

唔好對侍，包炒細街

對唔住都要屌一次 以下代朋友post
我朋友發夢 佢d 勇武teammates呢排打仗都打到攰
以下佢嘅說話
屌 聽朝早咁撚大風險
連0被捕風險嘅和理行都唔夠人
（當你出得黎嘅都係和理非，當0個勇武）
都咁撚少人
你叫我小隊 聽朝430 530出去送頭？
不了

我留返下次同自己小隊plan第2 d好過
和理行咁撚簡單 都冇人塞爆佢
你宜家要人430 530出黎
仲要實比人mon實
我1team人 10個8個
點玩
（仲有咁早無車 無人 無cover !俾狗mon 完用車兜兩兜捉Q曬都無人知）
利申 ：乜撚都唔割 但係都要屌
五大訴求 缺一不可

夜麻麻無路人
點解決守株待兔被圈既風險 ？

Push

要打爆東隧

置頂啊幫手

咁早得藍絲同popo會喺街 自己諗

喂推啊

無人推屌

唉

推啊屌

Pushhh

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

推 但小心分散咗力量

曱甴近平

睇到眼盲

up

大開眼界

希望有手足響應

先不論你講嘅嘢可唔可行今時今日Tactics 嘢仲喺兒登講已經戇鳩

準時塞就夠，唔洗增加自己風險

今日唔同區夜晚都有狗 捕住，小心有伏

港島東大部分今日整返

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

個人感覺
宜家癱瘓交通其實唔覺有咩用
政府照運作強權繼續強權
淨返啲無乜腦既人係咁屌做咩塞路
仲有港共已經叫做成功拉起藍絲搞對抗
不如諗下進化為游擊塞路
舉文宣牌塞佢一個定時或者淨係塞一半又好
留一條路俾車照行
要令撐港共既平民收皮先
唔好俾藉口佢用藍民黎擋

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係5點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

無錯
都自爆行蹤有咩分別

小心比狗咬呀

成個po都係mon po狗

曱近平

警隊轉左新一哥 做法會更加強硬
大家聽日嘅所有活動真係要小心
風險一定會比之前更高 佢啱啱上場好想做多啲嘢俾人睇
好有機會平時高風險嘅地方已經有好多狗會埋伏
懇求各位小心啲行事

之前有人提議
將兩條行車線嗰啲整到得返一條
令所有車要慢慢塞

自己開一個po仲好啦你

198種非暴力抗爭方法小冊子中有幾段中間沒有了，有沒有齊全版本，有齊198種的cap圖?

企係到比人拉?

Push.

俾哂料啦喎sir 拉到人煽動非法集結同煽動刑毀未？

push

唔好再推啦屌你老母

話篤個中學生俾狗嗰啲人係咪傻撚咗？

拉

唔好咁癡線啦
樓主柒還柒 但都係手足黎
督灰真係過左火